中共 : 中國冠狀病毒不能靠集體免疫解決 國際目前應通力合作生產有效疫苗

鍾南山：新型冠狀病毒不能靠集體免疫解決

國家衛健委高級別專家組長鍾南山指，新型冠狀病毒傳播系數非常高，不能靠集體免疫解決問題。鍾南山指，現在無證據顯示冠狀病毒一次感染終生免疫，指從源頭預防是最古老但有效的方法，目前需要在國際合作下，生產出有效的疫苗。

鍾南山又指，上游防控包括及時發現、檢測和隔離，都十分重要，指中國對確診病例的密切接觸者都會進行監控，認為目前新型冠狀病毒的「震中」歐洲，特別是意大利，可以做好這方面的工作，採取更積極的辦法，不要等到出現症狀才干預。

你快D研發俾我偷

你都狗撚線既

偷完藥又想偷咩呀 賊仔 咩唔係零感染啦咩？

即係話中共無能力研發疫苗，叫外國研究俾佢拎黎用

集體免疫既始祖係支那
支那係呢件事係第一個封城既國家

唔使研發
中國已經搞掂咗壇野 防疫工作相當成功

終南山